Sony做乜7, P圖當sample.:o)

Sony做乜7, P圖當sample.

lightroom 拉兩下都得, 唔一定要 "p"

留名學嘢點樣拉兩下...

長曝+後簾+拉番D星出黎

定係你地認為所有影星空既相都屬於P圖?

一張難度高，但都唔可以話完全冇可能
二張blending會容易啲

有冇影星人士睇睇d方位岩唔岩

[quote]長曝+後簾+拉番D星出黎

定係你地認為所有影星空既相都屬於P圖?[/quote你影一次差唔多 要有人像有背光 放raw上黎 我立即認你老契爺
背開長曝 幾十秒 新郎新娘唔郁 hold住郁 後面仲有一個大燈
影星唔難 但呢幾樣同時出現冇可能lo

你好明顯唔知咩叫後簾

你諗掂後面個光源先啦 講多無謂 你影幅比我睇 影到我做契仔 影唔到你做

其實後簾係咪應該都有殘影？
只係最後一下清？

真心問，影夜晚人像經常預到既問題。

長唔長曝都好
呢個山頂公園個亭後面好撚多樹 天空都影唔到何況銀河

長曝期間再入鏡開燈得唔得，純問，唔係好熟

重曝呢應該都得掛？

呢個貼堂圖片唔係sample相吧

咪係

佢根本唔知sony影像館係乜黎

此post 已完

其實係咪打手以為呢部係a9

其實我呢啲Nikon痴漢，係好樂意見到其他牌子柒既

但，今次真係樓主柒左，我都幫唔落手

有個正常水平回應

睇黎無人去過呢個亭

真係唔知邊度，有無其他「當地」相睇吓

山頂公園

影像館
sony 用家 sunny wong
...